雷莊𠒇vs錢七（錢凱晴）

你哋試下唔投我

推

錢七

又呃負皮

一個係港姐嚟
點估到個個都揀連登女兒

港姐有1票喇

佢自己投自己渣
負評

do姐有1000票

Dodo

屌 1比144

135喇

個比數真係點估到

2票喇

連登女兒

錢七係不二之選

女大十八變
一個已經大左既 vs 一個未大既
點都投個有潛力少少既啦

DoDo: 總括黎講都係五號表現比較好，而我有1000票 就比哂雷莊𠒇啦

雷莊𠒇大勝

召喚連登所有會投連登女兒嘅面孔

錢七好得意

錢七無得輸

抵抗dodo

因為do姐有....